townace做腳車有冇得諗

每日來回80公里以上 點睇

呢架嘢又唔係慳油

用緊做炮車一流

有咩介紹呀 50K budget

頂腳 慢 食油 細

係其中一個原因

有咩好介紹師兄 有諗過岀部golf 1.4gti

標準答案
5部ae110

腳車點解要買van仔
平時好多嘢跟身?

地盤恩物

覺得個shape幾靚姐 我又鐘意空間大啲

之前喺28 04 年果d 1 萬有找

every cute 啲

660cc
行貨仲好似冇turbo

師兄眼光都幾獨到買部正常7人車會唔會好d

大空間, 睇位好, 慳油, 2008年尾後既CUBE應該岩你, 前期簡部有天窗既就係FULL OPTION

Thanks 我留意下！

唔會同人撞款就最好 一街都係嗰啲唔太鐘意

去馬啦 完美解決土地問題

係咪柴油 係就抵玩嘅

痴鳩線

香港渣townace 得一種人
冇2仔牌又要載貨

同埋佢大食超冇力

唔好以為佢1500cc 就慳油

Hiace